貓sir我屌你老母

假膠我都算 屌你仲話鳩我隻貓

屌你老母冇撚良心

咪係，成日岀埋d核突圖老蓮咁大張又唔貼link又圖文不符

佢應該冇老婆， 唔係點解要對住sony打飛機

真係好撚煩
成日洗版
講來講去都係果0的野
屌你老味
長氣到老人院都唔收

屌撚死佢啦, 唔理佢佢只會越黎越過份

屌得好

垃圾貓Sir影響正常討論，掉佢落堆填區啦

Exact7ly

廢中含撚貓，我屌你老母呀死煩膠

睇佢影相中焦都有困難
對住架爛鳩sony射到反光鏡蒙哂啦實係

隻垃圾含撚貓真係好撚煩
每次都淨係講抹noise死黑
Post啲相又次次都係蓮花車model
日日對住部sony打飛機
我屌你老母阿死柒貓
唔好忍阿 各位追擊佢啦

你覺得一個咁撚蠢既傻西仲有咩可以講?
諗唔到咪重復又重復羅

佢部sony 應該俾好多鏡插過

含sir部垃圾相機連ccf都未拆，
電子垃圾加支那都唔要既廢人一件而已。

好撚煩，由舊登煩撚到黎連登
相機都未識用係度扮專家